[2-12-2016]股市直擊 + 波神信眾區

D7PC
D9BC

屌柒BC

返夜更最好既娛樂就係聽收音機

依家啲節目都唔好聽

全能既廟區
約左人係大阪食飯
有咩得體既選擇 兩pair 人

唔該曬飛鳥蛇
但有無重心推介

Lihk 雙廟會點 想試下

TAI LO AR...

4P

Drop Klmch

終於到禮拜五

仲係星期4 好痛苦咁磨緊

啱啱先放工

我都岩岩放工無耐

Bc4p

DA晒料進一護BBG

月牙天衝=核彈....

無課者好難追番進度
正副acc 得劉備 木英 曹操
副acc三隊都未成型😞仲要冇加combo, 完治, 25%炸😩

粗玩用劉都夠既

銀魚

多野做到星期六自己要ot lm

冇put 27

根本就FOR金驚

夠數了

HSI 好似未見DL

GU AR...

ping half lp sin

Me ping all

夢見自己拍拖, 係咩意思...

1632 真係癲ga wor

即係繼續瞓唔好醒

65 dec SC 都平左先

有無夢遺

睇定Ｄ,除時反手做好

65

玩命SP

5仔呀

費事煩 反正都食得幾盡
做好就暫時免了，好貴

現實即係條LUI俾BC食JOR

sc42 應該安全過笠套既

1478

琴日諗左陣無lp 就跌4%

呢個真

我都想, 要返工, 不了

ibank lap 又發掘到呢d

insider

redbox

put d388 try try sin

1500點解我唔夠信念

sp34

2333 真係好廢

me hv no guts only sp33

深港通 買咩股好

有個錢傍身買唔買新電話好
用緊紅米note

留名

buy note 7

iPhone 打機一流

紅米

唔好買rubbish lg

換NG換惡魔法杖HO...

Android 機而家買親生仔都唔穩陣
部5x 重未upgrade 7.0,因為有好多人upgrade完死機

YES...辣LUN殺...

Sp 左qq 而家好驚

Long strangle好唔好

你係外地風流快活啦

其實一通同高登一樣，點解唔肯寫過個web/ app

都夜晚喇，磨咩姐a.a

Aia 好弱呀，納強呢

差幾分鐘就到星期五啦

下個禮拜一到意大利粉公投
好多黑天鵝

意大利都唔係好有影響力既我估

有無人play2628

我幾想返香港。。。

幾個鐘呀

12月請左十日假，爽皮

英國脫歐之後,意大利好似係歐盟第3定第4大經濟體黎

返囉我都轉左工。始終都係香港好

226 rip

未係時候

係
無記錯排序好似係，應該啱，除非唔啱

德法英意西

新女點呀？

又講女
me dive

DL close duck ng duck

QQ185 ho ng ho...

BC叫到，要俾面再低啲

我想call 返上去

跟bc 搵食

lp?

係咪要等人接收左你ex先得

有錢女 咁難有人接咩

瑞聲跟著一齊jump ok

monday up or down

新手留名學野

ks

molamola

大戶畫圖

人走大戶

留名學野

妖材老散 60幾🐷
21888 多牛🐄

唉😔

先落？

3 次定律

lc 388 星期一數錢

me lp jor

夜期drop to hell ok

保羅 dim see napoli

原來高登已經無人開post

好似冇見保羅
之前Ｄ人未過黎就見佢

D7PCBC

木G D FD

講完女啦？
上水先

TALK 辣殺驚 OK

mo play
me dive

木G齋計佢270%
月牙天衝300%...

理柒佢星期一開乜 今日數住7K先

想買隻金豬俾女友生日個陣陀
有無人有折？
兩半到二兩重左右

支持689 dq哂成個立法會非建制派議員

金通常都係得平手工

卡昂角大 聖保利角細 fc燕豪芬讓球

出門價我知道已經markup左
依家都仲要12000蚊兩

劉小麗唔係咁易dq到
控方要證明讀得慢等同忽略宣誓

好似有間一兩減500

邊間

仲有道理講架咩宜家

點解終院同證監有鬼佬

+6

UJ AR...

現上線用戶數量: 14,104...執DUCK...

廢

當d cdrom發現無乜野睇
應該會再跌

之前係幾多？

聖誕好多野刷
2千幾粒

高登JAI 1分鐘場

近6位數

is g

一分鐘場都有排打wo

沙田廣場個到 6福對面 好似係

美欺讓半一丁朗

ME WANT 109...

approved

d7pc sin

一護 DIM JOE

226918017

通啦通啦

UJ GU OIL...ALL GAP DIE

通左咪痾得

一護最強

好怪咁

YES AR...FAST D SING 牛角一護 ME MO FD 掛

me mo dor je ar
need chow one more

ok 好用

9C 144...LA G LAUGH緊...

買左十本五倍書...開本黎打WC SIN...

沙田，但我老母話間唔多老實

一本都未買過

WHY NOT 周生生...

Me Yau stone....

多謝宮清

Trump

呢間係古怪啲
仲有手工佣金要計

【Now新聞台】日本眾議院內閣委員會通過賭場法案，執政自民黨力推法案，本月獲國會正式通過。

法案周四下午於在野民進黨議員強烈反對，並且退場抗議下表決。由於執政自民黨和日本維新黨議員佔多數，法案順利通過。

以自民黨為首的執政聯盟在參眾兩院佔大多數議席，自民黨打算將法案交付眾議院全體會議下周二表決通過，繼而提交參議院，爭取在本月十四日國會會期結束前，正式通過法案。

法案為日本興建賭場開綠燈，要求政府推動，建設以賭場為主的綜合度假區，在一年內進行必要的立法，同時加強對策應付嗜賭問題，支持者認為有助促進旅遊業，振興經濟。反對者批評開賭，是將發財建立在他人的不幸之上。

日本G 全面進場

我成日買
抽人都係倒落屎坑
不如買書保平安
刷野又用少啲時間
成日刷刷刷好辛苦

ME AFRICAN NEED HO DOR STONE CHOW

非洲到一個地步就唔會抽
除左追top one

Do Lun lm...

偽毒死全家

D9BC

幾分今次...

睇左成條街金舖
鍾意嘅金豬款全部唔夠一兩重
唔鍾意嘅就幾大都有

這是不對的
還要再多幾張

No face...

D7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BCD7BC

放呢d圖做乜9
靚又唔撚係靚，又無乜嘢睇
你當廟區係乜野地方

等索老闆share

Share你條命
你唔識google?唔識上咸網？

4清呀

DIU 都廢是啦

ALL IN 一護 LA

帶你去飲烏龍茶就得

車

我轟今年好大機會冠軍

索boss 都要D7BC

索巴早排先話BC抵比人日日D7

鏝

李城
魔球

有咩慘得過，叫個同事幫手買大波咸大，但係講錯左庨買大波琴大?

一護一一護

索老闆好野

仲有多個hkg+ 邀請碼
有無人要

圍爐D7BC

釘宮

CLS,上星期日去澳門拎左兩日
岩岩打去BOOK房
佢重要送多一日比我
平日D房真係冇人要

會唔會因為你係熟客仔

一定唔係啦
我三年冇過澳門
d分過晒期
今次有48分
今投注1300蚊1分
6萬trunover
3%水都係1800蚊

又贏

正常一個月有一日免費，佢會問扣分定免費

一齊用晒就有3晚☺️☺️☺️

肥肥

ME DUCK 火車 JA

BC做咩都唔洗錢

一護好屈

圖中12個暗橫...開一護技打多6倍...

現上線用戶數量: 3,982/586,447

執柒JOR佢LA

財經台第一版嘅最新回覆居然有3/12
真係執柒左佢好過